一句講晒，如果只准移民亞洲國家，你會點排序

例如：

1. 🇯🇵日本
2. 🇹🇭泰國
3. 🇹🇼台灣
4. 🇸🇬新加坡
5. 🇰🇷南韓
6. 🇲🇾馬來西亞

中國 其他唔洗排

431526

馬拉 台灣 秦國

中國

點會4排先,

新加坡細到仆街啵

同香港似，容易適應，經濟福利又好

日本
新加坡

無喇

淨係俾移民亞洲
我留係香港做狗算了

有錢

1. 台灣
2. 日本

冇錢

1. 馬來西亞
2. 新加坡

越南呢？

大灣區歡迎你，好行唔送啦

有幾多資產先?

日本有4大福氣：地震，海嘯，核災，通縮。
香港人恨唔到呢4大福氣

知唔個新加坡消費幾高

台灣，日本，南韓，馬來西亞

日本
俄羅斯海參崴
台灣
新加坡
韓國

台灣
台灣
台灣
台灣

醫療水準同保障世界第一

泰國

柬埔寨 老撾 越南 拎幾球去買地可唔可做皇帝？

134526

以色列

Kazakhstan greatest country in the world. All other countries are run by little girls

汶萊

冇人權

杜拜

民主人權上亞洲得台灣丶日本丶韓國相對好

唔使諗以色列

一定係日本
利申依加住緊

以巴衝突仲未打完

你會比當局搶左先,

果邊全部都共產底+野蠻人來,

試過有行船朋友越南一落船比越南警察拉左話佢非法入侵屈左幾百美金.

日本唔適合工作果d,

有錢之後純粹生活就舒服

其實風險唔高

有錢嘅去
泰國
台灣
其他免問

1.北韓

Singapore >>>>>Thai>>>TW=Japan

睇咩地區咩公司啦，東京唔洗講一定閪撚過香港，香港有既缺點佢又有，香港冇既缺點佢都有，痴撚線

其他地方好似神戶，大阪呢d 幾好住

傻9樓主移到邊都係垃圾

有錢既一定係香港，只會令你變得更加有錢
一邊收租一邊睇下d年青人點樣月入3萬都買唔到樓

未又係冇人權

冇人提科威特
返去同薩達姆搏命

下 咁邊有阿大師

日本長住真係不了

係 有錢不如香的

新加坡

組屋
椰漿飯
喇沙
海南雞
肉骨茶
榴槤
沙嗲
周圍有綠化
啲樓唔高
新加坡國立大學
政府高效廉潔

根本無得輸

個個都唔記得關島
去serve 偉大既美帝國

有錢既話
1-6
無錢既話
邊到都唔好去

好住,

但你依然冇講到日本成個國家既工作模式既問題,

佢地工作既嚴肅程度同認真程度令到我覺得日本只適宜娛樂住 唔適宜工作過活

開店都得既,但打工真係不了.

未試過同日本人打工，打完話你知

澳洲
新西蘭
都係屬於apac

係香港做到有咁上下先移民就台灣
計埋要做嘢就應該新加坡

去台灣個又窮又冇學識嘅國家托柒呀

4>>>>>>>others

台灣…笑死

日本去旅行就好，長住打工就不了
利申屋企人幫緊日本仔打工 日日做到成隻狗

日本
日本
日本
日本
日本
日本
日本
日本
日本
日本
日本

日本工作太大壓力啦

除左新加坡🇸🇬
冇一個揀得落手

台灣
大馬
新加坡

哈薩克🇰🇿

日本 台灣 其他不了

1, 4, 6,2, 5

得新加坡好少少
但太熱

去日本做黃種外國人外國人慘過食屎

1. 台灣新北市

一定要揀就新加坡，樓平增長強勁機會多，但係渣車好貴🙈 同埋政府話咩就咩

1同4算，其他不了

跟本就係一堆垃圾國家 比我去一定去泰國 一來冇歧視 二來平

個個國家d女都

馬來西亞 多回教徒
南韓 華人只能做低等人種

大阪邊有死幾百人咁多 死咪又係死日本南面果 d 鄉下地方，老實講地震水災對住係大城市既人完全冇影響

台灣
新加坡

其他不了

sorry 以為你講地震講緊大阪 日本南面九州果d 鄉下地方真係死左幾百人，但如果住係大城市既話冇咩影響

印度

如果講長住
除左新加坡其他都簡唔落手

梗係杜拜

2030年實施4個工作天的話 移民中國

細極人地間屋都大過好多香港人

講真香港消費高過新加坡
利申係新加坡生活過三年

大把錢先諗日本
唔係就台灣/以色列

上面答中國果幾位應該搵社工跟進，因為有自殺傾向

你句野嘅討論價值係邊

日本
新加坡
台灣
其他不考慮

關島算唔算亞洲？

on9 新加坡物價仲高撚過香港

利申：人在坡國

鬼唔知係美國

1. 中國
2 印度
3 巴基斯坦
4. 柬埔寨
5. 伊拉克
6. 敘利亞
7. 北韓

除左呢7國 其餘不作考慮之列

1. 新加坡

236415

俄羅斯

但food market 啲嘢好平，5蚊坡紙（$30港幣唔使）有海南雞飯

1.日本
2.香港
3.台灣

我移民到日本得兩個原因
屌到架妹/發左達

新加坡 🇸🇬

同中國一樣咁小氣
又係極權社會
但始終無中國咁痴缐 專攪自己人
始終都會覺得國民條命值錢

有錢都唔去 寧願返大陸

馬來
新加坡
日本

唔洗做齋住 我會咁排
1.日本
2.新加坡
3.泰國
4.馬拉

要做就
1.泰國
2.馬拉
3.新加坡

新加坡>日本>>>>>>>>>>台灣>>>>>>>>>>>>other

去印尼做土皇帝

435621

越南妹 世界第一

台灣 > 韓國 > 泰國 > 日本 > 新加坡 > 馬拉

有錢去新加坡同馬拉好舒服

日韓應該會比當地人排斥

要睇職業同收入
白手既話我會唔移留香港
如果係十萬港紙左右一個月就邊鳩度都得啦 洗撚移民

一定係日本 不二之選

伊拉克
哈薩克
阿富汗
敍利亞

點解冇乜人揀馬來西亞

中國同香港表示 淨係人禍都屌打你小日本4樣加埋

南韓
台灣
泰國
新加坡
馬來西亞
日本

點都唔會想移民日本先 本地人生活都咁大壓力 仲未計佢地會排外

沒有最幸福，只有更幸福

蒙古

汶萊
泰國
新加坡
馬來西亞

1 印度 2 菲律賓

其他不了

勁多大陸人向以色列打緊黑工

問題係，你唔係猶太人好難入籍，同埋就算比入籍，都有兵役問題，男女都要服兵役
唔識希伯來語又係煩

去石油國家可以hea住搵好多錢
其實唔錯
不過一世只可以做外人，唔比你入籍
同埋好悶
好多奇怪既規舉

冇錢就留香港啦

日本>=台灣 >新加坡>泰國>以色列>其他

認真，咁多個亞州國家最接受到外來人嘅
一定係新加坡

新加坡不了
好似去左印度咁

你d散彈槍係邊度買架?

勁多強國人向日本打緊工

華人移民南韓比佢地恰死都似

USA - Guam

你幾可聽過新加坡有老強
嚴刑峻罰

由一個警犬國家去另一個警犬國家
不撚了

搵到錢，生存到，細唔緊要過馬來西亞越南就得，日本好多問題，剩係移民都好似有排搞，仲要新加坡識中英文。

321465

台灣醫科獸醫同電子科研都見得下人，而且人勁自然可以周圍工幹，講住果陣開唔開心姐。

新加坡 馬來西亞太熱

日本 韓國 語言不通

台灣 日本 韓國 新加坡 馬拉

係 同大陸班有錢人高官一樣 一路屌美國一路沖過去拎綠卡

呢度有好多行家巴打向台灣撈緊電子野,風山水起

一定係台灣排第一。起碼兩老一齊去都唔怕溝通唔到要on99屈係唐人區

印度

利申: 女

香港最撚好既係可以無視人權，香港容讓係外國國籍既人有身份證，本身已經屈機，你大可以拎住你認為有人權既地方既國籍住係香港，而香港金錢掛帥，有錢真係幾好享受。

咁新加坡馬拉都得。

1.香港🇭🇰

繼續留香港

之前有巴打講過日本打工仔文化慘撚過香港人
有錢去日本舒服下ok 既
係個到生活做野未必適應
新加坡同臺灣應該會係首選

有時候覺得香港係一個好撚雙重標準既地方

澳洲

又話要民主
成班人狗衝揀新加坡
其實同啲蝗有咩分別

香港澳門根本係有錢人天堂

日本 台灣 泰國 其他唔考慮

中國 4天工作

你肯L定未去過

432615

暫時最多人排新台幣第一

3,4,2,1
去到第個地方由頭黎過，乜人都唔識
日韓就連語言都有問題
所以前題係溝通到，始終去過世唔係旅遊
左鄰右里傾到計最重要

亞太唔係亞洲，咁亞太包括埋巴布亞新幾內亞

3 > 6 > 4 > 5 > 1 > 2

台灣物價低 壓力又冇香港咁大
日本做野太大壓力 不了

成班吹奏新加坡，明明而家連坡人自己都開始覺得新加坡唔好住

日本
北海道
京都
沖繩
東京
大阪
台灣
新加坡

完。

去都去夏威夷
人地真係一個州份黎

新北市

無錢點會新加坡
新加坡洗費拍得住香港

去歐美跳板一塊
護照都比較好用

新加坡
但前境未明

去得就冇諗過返工
要靠被動收入如股息，租金等過活
日本，新加坡消費仲高過香港
但去台灣，泰國，馬拉已經可以做個土皇帝

冇錢咪返工囉 ，咁你想去日本返工定新加坡返工？

移民做香港有錢佬

有錢嘅話：1>2>4>3>6>>>>>>>>>>5
無錢嘅話：3>4>2>1>6>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5

一定係澳門先

亞洲？ 我唔撚移啦屌

唔撚移，有錢住香港最爽，冇錢就去邊都差唔多

413562
其實移嚟做乜

似就唔撚移

新加坡 台灣 南泡菜 日本 泰國 UAE

超級市場好撚貴 不過牛奶好好飲啪得住日本同德國奶
士多啤梨貴香港好多

杜拜好似都係亞洲?

中華民國
新加坡

冇錢

1. 🇯🇵日本
2. 🇸🇬新加坡
3. 🇹🇼台灣
4. 🇲🇾馬來西亞
5. 🇹🇭 泰國

要搵食既話,要睇難唔難搵食。
日本搵食唔易但市場大,需求大。
新加坡,台灣講中文易啲搵食。
馬拉,泰國搵食較難。

有錢

1. 🇹🇭泰國
2. 🇯🇵日本
3. 🇲🇾馬來西亞
4. 🇵🇭菲律賓

有錢既話就要確保個地方消費平
泰國首選消費平,質素高,人善良親切
日本咩都好,唔洗搵食仲好
馬拉,菲律賓都係有錢大晒。 華人相對都安全。

識揀一定係阿聯酋同卡塔爾，做乞衣都有錢過中産

🇸🇬新加坡 = 🇹🇼台灣 > 🇯🇵日本 >🇰🇷南韓 > 🇹🇭泰國 = 🇲🇾馬來西亞

日本 - 工作壓力大，但係衣食住行娛樂都有爭多好高質素既選擇。
台灣 - 衣食住行質素同選擇都可以接受，國內都多地方去
新加坡 - 最唔想移民既地方，但起碼經濟教育同治安都好

以上基於我喺嗰個國家搵返我而家比例既人工

431256

阿聯酋

唔使諗 首選北韓

敘利亞都唔錯

其實qatar真係幾好 人工高但唔chur 物價又唔高 住既地方又大 不過缺點係太熱同冇咩大自然 如果要揀我都會揀qatar

你講得呢句 肯撚定無住過

1.泰國
2.台灣
3.新加坡

要新加坡都唔要馬來西亞？

1. 新加坡
2. 台灣
日本始終言語問題同生活文化始終唔係太理解

正 想體驗下battlefield好耐

其實阿聯酋接近係冇移民依樣野
但係去打工嘅話簽證都容易拎，可以長住

但係太熱就不了

新加坡細得黎無香港咁迫, 唔會周街都係人, D樓起得無咁密
條條街都係綠化, 舒服好多

1.台灣
2.日本
3.馬來西亞
4.泰國
5.阿聯酋
6.新加坡

1. 塔吉克
2. 阿布哈茲
3. 吉爾吉斯

新加坡 日本
叫正常少少

移民去亞洲其他國家 中國一定排最後

🇰🇷南韓>>🇸🇬新加坡>>中國

我都想

韓國第一

睇見連登仔既答案同解釋就知道大部分未來都會留係香港等死

講就講話想移民 連去嘗試了解下個國家係點都唔會
留係香港等死啦 住大灣區都唔係好差姐

Let's go

1. 泰國
2. 日本
3. 新加坡

其他不考慮

沙士單嘢你係咪未出世

終於有人講

去新疆放羊唔錯 出入都可以騎馬

中國第一。我想要4天工作啊

有錢爽？大劉都要比𡃁模鬧

新加坡首選
始終住慣係生活質素高嘅地方
加上醫療系統 福利比較好
上次去又覺得綠化唔錯

係日本做嘢好容易會過勞自殺死

都係住番香港

日本退休ok
工作黎講就不了

澳洲？

1泰國
2阿聯酋
3烏茲別克

1.泰
2.台
3.新
4.日
5.韓

家陣話移民呀 唔係排名次去旅行呀

馬來黑過中共

反共份子係咁上下資質

亞洲到到都一潭死水

成個越南馬來做後花園

gag黎架
越南可以做新加坡後花園
咁香港仲近啦

南韓

淨係可以移民亞洲我寧願死左佢算

而家係邊個鬧邊個呀？
你搞清楚先

人工低

亞洲
新加坡 日本

驚亞洲打仗
離開亞洲 遠離支那
澳洲

其實..香港都幾好呀

有錢

1. 新加坡
2. 台灣
3. 馬來西亞

無錢

1. 台灣
2. 馬來西亞
3. 泰國

日本，南韓，有無錢都唔考慮。

中國最後

最重要係本身都多外國人
文化上無咁排外

馬來西亞果啲多華人但隨時排華

日本 新加坡 台灣 馬來西亞 俄羅斯

成個亞洲都係垃圾，不了

4、2、6

新加坡 or 澳洲